其實林鄭根本冇錯

Sorry,做咗標題黨
代友Po
"因為唔係連登用戶，所以只能面書，求擴散，已地球"

於727元朗遊行的上中下三策

上策:唔撚好去，等班暴力狅谷精上腦冇處發洩

中策:照去元朗，請求鄉議會主席英明處理上星期日嘅暴力事件，過程必需盡量和平，維持鄉議會於元朗乃至全港鄉村的勢力平衡，回避原居民與抗爭者敵對

下策:同元朗黑社會決戰，並付上慘烈代價去勝利，係一定要打贏，淨係能夠打黑，絕對唔能夠操兵入村

以下將會說明此上中下策的因由

首先香港居民乃至抗爭者必需意識到原居民是不能根絕的一個持份者，其利益，生活，立場是不會因政權變更而改變，即假如香港他日有其他原因政權變更，變成一個文明，民主的政體都好都要處理原居民問題，故此，抗爭者不能夠為未來民主政治先天增加原居民這一個敵人，鄉的利益與傳統，不宜干涉，故此，入村拆嗣堂及打擾其祖先是萬萬不可的事情

其次，香港警察系統已經不可能處理近日的抗爭，因為警察武力再提高就係殺人，香港政府及共產黨於香港殺任何一個示威者即將香港焦土，到時所有人的在港利益都會歸零，所以港共用回中共的舊路，群眾鬥群眾，使用黑社會處理抗爭者，即使死人，政權都可以借平民打死平民，並不是由官方殺死平民去迴避責任，所以出黑社會是最後一招同時都係高招

而某何姓律師就是此個計謀的執行者及負責人，佢賣給林鄭官僚系統的就是用黑勢力解決政治問題，而佢能夠換到嘅利益就係如果佢動員黑勢力能夠解決政治問題，其後港共及中共就會大力下注於何姓律師所帶領的黑勢力，何氏野心之大，不惜賭上祖墳，亦要取代劉氏成為鄉的話事人，並獨佔一切鄉的利益，亦因為鷹派手法平亂有功而被政權採用，到時官警黑正式合作，抗爭者將會被迫打雙線戰鬥，甚至被壓制，要以年計再累積民怨及實力去等待抗爭機會，到時環境只會更惡劣，這就是中策與下策的理由

中策的目的是擁護原有的鄉議會，將星期日的衝突交回俾原居民自行處理則維護劉氏為首的穩定系統，給予原居民相當大的面子，他日成立民主政權亦不至於與原居民為敵，亦借鄉議會處理黑勢力，避免抗爭者與黑勢力衝突產生的損耗

下策則是最迫不得已之策，目的在於籍打倒黑勢力去宣示實力，迴避港共在黑勢力上下注增加抗爭者要面對的戰線，但必然帶來一定損失

最後，天祐義民